呢世唔入元朗食野，唔俾任何錢元朗黑社會賺！！！:-[:-[:-[:-[

食屎啦官商鄉黑！！！